劇場版動畫文豪野犬 DEAD APPLE 予告 2018年 3 月上映

即係要等到下年9月

4月可能入到場睇